決定做個實驗，每晚臨訓前照鏡讚自己好靚

一個月後係咪會靚左，自信心返晒黎🤔

自信會有，但唔會變靚

一個月後你條撚縮水

有自信都好

我有西

訓啦柒頭

有都市傳說話 每日對住塊鏡問我係邊個十次
一個月後就會痴線

你實驗成功？

第二晚 唔覺靚左